教我冷戰點搵返女朋友

唔好同我講咩等佢搵、佢掛住我自然會搵我果啲
佢好溫柔體貼，每次嘈交佢都同我道歉，主動搵返我氹我，而我就
但今次我feel到佢真係好傷，如果我主動搵返佢應該講咩好
一句我好掛住你夠唔夠

你返屋企含撚算啦

等解體

送十萬cash 俾佢使。使完就唔會再嬲你

佢唔貪錢 小弟第一次拍拖唔識

你做咗咩先

對唔住咁難開口咩？

AGGER

講句對唔住認衰仔啦
係珍惜佢就拿拿聲搵，咪攤到凍哂又上黎開post問點樣追返ex

唔好搵，等佢搵你？

睇到你頭2句嘅語氣已經覺得你自大，目中無人，脾氣臭嘅仆街00後嚟
你都你去叫雞唔好害人啦

俾條女number我

唔好

高質

兩個心情唔好嘈交，我不停講好多傷害佢既說話 冷靜完睇返我都唔知自己痴乜線

難

咁一齊做乜
😂

咁都唔開心講對唔住😂

如果講對唔住都難嘅話，其實你都唔係禁愛你女朋友。 因為比起女朋友，你個面子同自專更重要。

中晒
樓主最愛自己

搵咗廿幾年都未搵到 咪又係咁過

你呢啲垃圾 收皮啦

真誠認錯啦仆街

要俾佢知道你知錯能改
就自認以前衰仔成日要條女主動搵返自己和解
但自己一次都無
係仆街行為

分手

放過人啦

抵撚死

好快你會變Ex

真誠啲打篇千字文講下自己幾掛住佢以後點對佢好
你唔努力挽回
到佢心傷透諗清諗楚就冇得返轉頭

睇完你D回覆真係覺得哂氣,如果條女對你真係咁重要,洗撚開post問咩,you know what to do啦細佬,仲問就真係去叫雞算,咪撚害鳩人

睇你個款都似係一鬧交就控制唔到自己情緒乜難聽說話都講曬出黎 發曬癲個隻
同你呢種人一齊最辛苦 勸你都係放過個女仔

痴撚線 自大到
無人想同你咁講

你可以請佢去食飯，之後唔好比飽飯佢食，再一野打到佢鼻屎都出埋，條女以後就會對你千依百順

資本陣營會易搵啲可以請偵探 蘇聯入面就可能要賄賂警察 你作為香港人 都好易畀kgb當間諜 要小心

唔可以無咗佢

做左乜 黎啊？

佢而家唔理你你緊係咁講
等到佢理返你 如果有咩拗叫你都係一樣乜狗屎垃圾都講返曬出黎
你呢種性格唔改 佢唔想忍你 分手遲早既事

我都唔知自己想點
其實我知佢忍咗我好耐 但係應該點做

唔識珍惜

佢係咪等緊我氹佢

樓主你快撚啲去死啦 垃圾

係真男人做錯事就道歉
不過睇你都係個啲睇自己大過一切嘅垃圾
放過人啦

我琴晚同佢講咗句早抖 佢覆咗我一個emoji

人哋同你講對唔住就唔撚難
自己講就難 on99
咁撚難講咪唔撚好講分手囉屌
咁撚大個人仲on99咁